近年好少聽到有明星自殺

特別係泡菜國

鐘絃？